【連儂牆爭議】中大內地生嘲諷：「嫌功課不夠多？？」

中大生日前自發在校園貼上單張、噴漆宣揚反送中，將百萬大道化成連儂大道，校方其後發聲明表示，對於校園被損污感遺憾及痛心，指「不能以言論自由作為辯解」。有學生斥聲明「離譜」，稱校方在學生抗爭被捕時沒有伸手援助，對於不構成傷害人的行為卻出聲譴責，認為做法不合理。另有內地生稱，學生的責任就是讀書，作為中國人亦理所當然要愛國。

商學院四年級內地生Shakie選擇的是留在同溫層，對這場運動不聞不問。在回答記者提問時，她一直帶有保留，「我不方便多說『民主』、『自由』這些東西，就保持自己的觀念……對！我很愛國！」她又向記者反問，「你連自己的國家都不愛，那你還愛甚麼呢？」

Source:

愛地球不愛支那

中國係支那豬既國家
我既國家係香港

臭雞

我O既國家係香港，我愛香港，我愛我O既國家

連國家大學也不讀，那你讀甚麼中大呢？

愛”支”病患者真係冇得救

支那人究竟明唔明愛國=/=愛黨
黨國不分

大撚把嘢愛 就係唔愛鄰國

支那豬咁愛國唔撚讀支那學校?

咁少功課都話多？唔捱得，正廢物

愛黨就即係連自己的國家都不愛啦on99

愛國就咪撚落香港讀書啦
仲有香港大學生就係又讀得又玩得 仲可以上街
唔似你班大陸閪只顧住死讀書

就係因為我愛香港先做咁多你眼中嘅無謂嘢

咁愛國又要黎讀書，翻返去你「最愛的国」讀書啦

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

國家大學唔收人頭豬

愛國唔等於盲撐政府 大把人就係唔忍心見到國家爛到入心先企出嚟

佢哋唔係為咗隨街扑嘢先嚟香港讀書咩？

就係愛自己國家先要反9你支那

Poly